【厲害了】高考宣誓大會？

睇一睇香港教育將來要學